\section{Vorarbeiten}
Diese Arbeit baut auf Vorarbeiten auf, deren Existenz im Rahmen dieser Arbeit
vorausgesetzt werden können. Diese Vorarbeiten umfassen einerseits eine bereits
vorhandene Software, die in dieser Arbeit analysiert und aufgrund ihrer
Schwächen neu implementiert werden soll, andererseits Daten, die für die
Evaluierung der korrekten Funktionsweise der hier entwickelten Anwendung
eingesetzt wurden.

\input{Chapters/einfuehrung/vorarbeiten/packagingtoolkit}
\input{Chapters/einfuehrung/vorarbeiten/testdaten}